銅鑼灣的士疑撞記者後司機被圍 車身遭示威者大肆破壞

的士遭示威者大肆破壞
警方入夜後在灣仔多次施放催淚彈驅散。防暴警察晚上7時在北海中心對開軒尼詩道組成防線，與數百米外示威者對峙。防暴警察晚上近8時並向西面推進。軒尼詩道多輛警車被示威者掟石及雜物，有行駛中警車司機位玻璃被擊碎。

在軒尼詩道及菲林明道一帶，有人多次將燃燒物品投擲在馬路，亦有人帶同石油氣罐到現場。

晚上8時，警方在鵝頸橋附近先後舉起黑旗及橙旗，現場仍有不少人聚集，並高叫「光復香港，時代革命」等口號，多名持槍警員在場戒備。晚上8時07分，警方再舉黑旗，其後再次推進，並驅散在場示威者。警方其後在灣仔一帶截查在場人士。另外，在晚上約7時許，現場消息指，有的士在堅拿道西近軒尼詩道撞倒記者後，被在場的示威者包圍。的士司機其後離開。

至晚上約9時半，一批示威者破壞無人看守的的士，車頭擋風玻璃爆裂，示威者又打開車頭，破壞車頭的汽車零件，淋潑液體。的士兩邊車門、車窗損毀，車身被人塗鴉。示威者又阻止現場記者拍攝。其後消防到場處理。

尋晚有無巴絲 / 記者影到的士司機個證 (通常放車頭)??

的士司機斷左手腳未？

咁撚賤撞記者就輕輕帶過，內文就描繪到我地義士冇啦啦圍的士